一路以黎 和理 同 勇武 都搵錯對手

以前一路都係
勇武 對抗 犬
和理非落區俾藍絲騷擾

結果兩邊戰線都裝備差距太大而蝕晒底

其實應該
勇武 對 藍絲
和理 對 犬

大家要記住 同犬係裝備上鬥升級 係無可能既，正正係咁 我地要跳出黎諗裸裝，和理非做前線，犬傷佢地一條毛都會被國際戰線放大。

同時間勇武既對像應該係騷擾做文宣和理非既藍絲，裝備對等，贏係士氣波黎

咁樣條數就岩晒啦

和理之所以和理係驚俾人拉
又點會同你對住啲狗

唔可行
和理非見到防暴速龍即走
莫講做前線同佢地對峙
到時一定一大堆人只顧自己
冇人救人

可能第一粒tg就完左

道理上岩 執行上有困難
或者唔叫和理 係和理「街坊」大家會放膽d
通常「街坊」班狗就唔夠膽搞咁勁

你有冇去過現場
是旦搵個人大哎有狗可能已經散左 差在有冇人踩人

不如話老人家對警察
後生對黑社會仲好啦

其實都岩 總之大家要搵番對自己有優勢既對手

提議很好

勇武個part認同

田忌賽馬

但係和理非就係專業在唔對抗，冇狗就出黎，有狗就收皮喎，因為和理非就係代表一啲都唔願意受傷同被捕而唔去正面對抗既手足喎

不過都可以和理非式撚狗，周圍行等啲狗開ot封哂路就笠水，咁個區就過咗一日

思路正確

就算最勇武既 都無可能同犬 硬碰硬
所以我思路係 不如將勇武投放去其他地方

而將同 犬「對抗」呢一part俾番和理非做 ，係佢面前唱歌又好 叫口號又好

幾好，

呢個要PUSH, 好似打GAME D 屬性咁

好似神鵰咁
今以君之下駟，與彼上駟；
取君上駟，與彼中駟；取君中駟，與彼下駟。

中士對下士
下干對上士
有賺

好似好有道理